政府幾時封觀塘

我嘅夢想係有一日觀塘繁忙時段唔塞車🙏🏻🙏🏻🙏🏻

慘過返印度

佢快失業啦

封中上環🙏🏻

封埋灣仔啦 成個政府癱瘓

咁應該係金鐘喎清

封左咪又係要繼續返工

三罷啦

樓主又柒

封左中環國金先，癱瘓左個股票市場，等班吸血大鱷仆街先🙏

我爲左反你先封灣仔 你柒左

牛頭角落車行返公司

封麗港城先

問左官塘老母未

已封，封埋狗車

個畫面好靚

吼返晒工突擊唔俾走，你話一條巧明街無五十個確診我唔信

搞咩 點落到咁多野係馬路

堵路.....

手足....

乜東東黎